# Пишемо гру Hearts на Python

## 📆18-29 грудня
## ⌚️6 онлайн уроків – Пн, Ср, Пт (19:00-21:00)
## ✅Результат – гра Hearts у твоєму портфоліо!

| Misiura Maksym ©| Місюра Максим ©|
|-----------------| ---------------|


Цей репозиторій марафону створення гри HEARTS гри на мові Python

------